[藍絲入] 如果政府要求警察止暴制亂

但每間警局只分到

槍 - 少量

盾 - 少量

防暴衣 - 少量

但呢三樣野都係冷氣房啊蛇手上

政府就唔停止輸入槍械比全港市民

而家叫你出去止暴制亂，你做唔做？

罷工，721啊sir有槍都調頭走

返工，然後等住葬浩園

然後一班腦殘就行出黎話警察罷工係逃兵
厭OT錢唔夠
返得呢份工就預左要死，係天職

果班腦殘就係你班藍絲

藍絲沉默了？

Push

好多警犬上連登

又要屌又要睇

721 兩隻逃兵又點計
評估完走左去
而家醫護咪評估完唔撚幫你柒柒柒執屎囉

緊急召集因航MarcoPolo member！！

真係有呀蛇入左黎

都幾肯定個負評係你比